騰訊260 騰訊指數應該要26000

你地話對不對

問過其他垃圾藍籌先啦

問過其他垃圾未

26000過兩日都見啦

做無做數都未知。最後逃身門

一隻qq救全家